[補刀] 葉劉淑儀建議特首「快閃落區」

行政長官林鄭月娥應該多落區，雖然有可能被包圍，但可以考慮「快閃落區」

好奸
葉劉驚自己比人圍
就推個更惹火頭既試下香討同BC吹雞速度

大波琳林都有開口叫林鄭落街睇memo紙，林鄭仍然係show都懶去做

支持葉劉, 身先士卒快閃落區！！！

又推妹妹去死

林奠：姐姐你示範下先

葉劉又撚777

好關照個妹妹

快閃前記得通知聲連登仔

我哋快閃撐你

簡直最毒婦人心 推妹妹去死

齊上齊落！

葉瘤一齊啦
最多搵多十隻八隻麒麟招呼你

然後保鑣多過市民

我地作為全港最大愛國愛港討論區一定支持特首落區聽取民意啦
只係擔心會有班香討同BC暴徒會去搞偉大人民領導

孽瘤先落區示範

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

佢係琴晚既建築業議會晚宴都好「快閃」

葉劉睇TVB睇到悶咪想整單好野俾佢

自當日起至今一直都幫襯麒麟啤

有冇係行政會議入面建議？

姐姐每一句說話
都是向妹妹心臟插一刀

單人匹馬落區 可以全身而退行完成區既話
俾條柒婆做一世特首都得